[I/A] 遊戲王 Duel Links [14] 遊戲boy出沒注意

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
普遍巴打認為抽1/2先
1泛用性高 2主題deck而且易組
3啲卡都勁，但冇咁易組deck
4新手難玩

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

武藤遊戲

(Stage 4以上才能參加)
遊戲王的主角(簡稱表遊/AIBO)

內容：
以小型活動的形式於決鬥世界出現，只會在街道上隨機登場，與他決鬥後有機會跌落專屬卡牌。

跌落卡牌：
1. 破壞龍鋼多拉
2. 聯合突擊
3. 魔法爆破
4. 玩具魔導師
(只列出較重要卡牌)

注意事項：
1. 由於SR卡只會於Lv30以上隨機掉落，因此攻略亦集中介紹Lv30-40。
2. 表遊的出現完全隨機，登場的Lv也是一樣，但隨著玩家的Stage愈高，可觸發的Lv應該也會提高，因此建議玩家盡快升到Stage30以上。
3. 如同其他刷分牌組一樣，主流有魔導獸、醒覺戰士、聯合從者、幻想召喚師、新興的薄幸美少女等，此攻略是以此為基礎加入針對性的卡，卡組詳細構成請參考最底的日站攻略。

小技巧：
由於表遊出現在街道上，因此應該可以應用跳game重進方式(待驗證)
方法如下：
1. 快要輸時，按home關app
2.重進遊戲，主畫面選擇中斷
3.街道上看見表遊代表成功，可以再次挑戰

Lv30刷分攻略：
表遊Lv30的牌組是以破壞龍為核心所組成，值得注意的地方是卡組內有三只栗子球。

1. 反擊陷阱「天罰」可用來無效並破壞栗子球與破壞龍的效果。
2. 通常陷阱「捕鼠器」能有效阻止破壞龍出場。
3. 可加入通常魔法「深淵指名者」來除去栗子球或破壞龍。
4. 我方場上如有低防的怪獸，應注意「惡夢迷宮」會把你的怪獸每回合結束前改變表示形式。
5. 注意表遊會使用「聯合攻擊」進行反擊，需提防兩只以上的怪獸。

表遊Lv30的難度不高，只要適當清場，令他沒有機會召喚破壞龍，並消耗煩人的栗子球，便離勝利不遠。

Lv40刷分攻略：
表遊Lv40的牌組是以魔力指示物為核心，配以一系列的魔法使族來進行強化攻擊，值得留意的地方是卡組內有三枚魔導獸，玩家若使用魔導獸刷分會較為吃力。

1. 善用「七武器獵人」和「獅馬獸」站場，能減慢對方攻擊的節奏。
2. 通常魔法「魔女狩獵」和通常陷阱「迎擊準備」，能有效抹殺魔法使族。
3. 可加入「四星蟲」、「黃泉船」來進一步破壞對方怪獸。
4. 注意「魔力掌控」和「漆黑能量石」，能提高使用魔力指示物怪獸的攻擊力。
5. 若手牌有刷分關鍵卡，需特別注意「闇紅魔導師」有機會使用魔力指示物來破壞你的手牌。
6. 留意壓血情況，表遊會使用「魔法爆破」直接造成效果傷害。
7. 由於魔導獸攻擊後魔力指示物歸零，除非能夠做出致命一擊，否則表遊不會胡亂用魔導獸進行攻擊，玩家可以利用這點進行部署。
8. 表遊會使用「魔法爆破」來避免卡組歸零，玩家可安心壓迫卡組刷分。

只要有效善用「魔女狩獵」、「迎擊準備」、「七武器獵人」和「獅馬獸」等卡，視情況再出攻擊或防禦，配上主流刷分牌組，加上這些卡入手難度不高，表遊Lv40尚算不難應付。

刷分技能相關：
•魔導獸卡組優先使用技能：
全部(部分?)角色隨機掉落的「抽牌感知• 光」；
其次是遊戲Lv20獲得的「魔導招來」、羽 蛾Lv13獲得的「low level」。
•醒覺戰士、聯合從者、幻想召喚師等卡組 使用技能：
龍崎隨機掉落的「巨大戰鬥」。
•薄幸美少女卡組使用技能：
杏子Lv4獲得的「神聖守護」；
或是基斯Lv4獲得的「等價交換」。

詳細表遊Lv30攻略：

詳細表遊Lv40攻略：

詳細活動情報：
[u

攻略last 幾句野手機引用唔到, 有冇巴打有心幫手搞埋

比你地作參考 可以改卡

頂你個標題有聲

我用龍崎打唔係想刷技係想要卡呀

刷左咁耐終於有第一張蛋蛋
仲要一黎黎兩粒
仲要係鑽閃
好滾動呀我

新手想問下 控制器係咪淨係可以刷海馬出？

目前係~
仲有之前活動可以用卷換

3張SR, 20粒石

海馬好似好難刷高分，淨係識用恐龍打穩

有時刷都未必有~
我果張係決鬥失敗開一箱中
另一次就用卷換

屌 係咁用魔杖減自己牌 re到仆街

呢次好似只係岀30, 40lv打十幾次都未見10, 20果d垃圾

佛心k 記

巴打用魔導獸deck?

屌佢老母
lv51路人果個靈魂deck果3個手制真係打撚

手制都無咩野 靈交比較煩

靈交我多數都係俾人整走一隻
漢堡加武器就唔理佢等輸
手制仲要加炮擊變左空場互隊
見倒npc係安德魯即刻拎神鷹狩獵打鳩佢

之前有巴打貼過, 改良左少少
有蝎子穩少少 +8000 40矮撚

唔係好明點有1萬攻

留名

30lv 跌左2次破壞龍

yugi BOYYYYYYY

豹人 攻：1500 防：1000
效果：這張卡不能通常召喚。把自己墓地存在的2隻獸戰士族怪獸從遊戲中除外的場合可以特殊召喚。1回合1次，可以從手牌丟棄1隻獸戰士族怪獸，從以下效果選擇1個發動。
●這張卡的攻擊力直到結束階段時變成2倍。
●這個回合此卡可以直接攻擊對方玩家。

依家打rank淨係見到堆公廁deck 打到冇癮

聯合攻擊打死隻怪但唔扣人血
但計唔計落傷害5000同9999?

刷左好多場先有8千分 結果

要用守墓個隻轉佢做效果傷

想問下卡商有咩卡係要換?

退出登入大法

係咪2張聯合攻會加倍？
其實就算打到破壞龍都唔會用
平常心

新手求加好友

係呀魔導獸

打極最多都係7900

雷龍3張 融合 原力2張
迷宮 守墓 魔導獸 魔杖 青龍召喚師果啲

雙頭雷龍

pvp遇到副幾得意既deck
勁多獸既deck
魔導雜貨商人碌一堆獸入墓死靈之巢上手
死靈之巢除外殺獸
終焉精靈回收除外獸再比死靈之巢重用
佢重要3雙價體3栗子2左輪手槍龍

所以閃卡好重要

我想問玩守基係唔係一定要三光頭三巫女,定係我見人地三光頭兩巫女就ok？有冇得走盞..
利申 兒家有兩光頭一巫女（打到冇曬鎖匙）

其實2張巫女就夠，光頭就點都要3張

有
其實得光頭要3我覺得

oh聽到你咁講 我差d喊出嚟 thx bro (準備可以玩守墓啦）
想問多個問題 佢塊石碑係唔係一定要放？？

我覺得現階段冇用

想請教下1700攻同1650攻d 4星魔法師/惡魔族點拎？

好撚嬲
原來佢個大量購買設定要兩個剔晒先會ur冇sr冇先會re包
啱啱抽淨20包差張天罰
佢同我re包
Konami啲setting真係好撚垃圾

勸各位巴打咪撚用佢啲懶user friendly嘅setting
re包之前問一句係唔撚係會冚家剷宇宙大爆炸嘅呢你老母

識得分ur同sr
點撚解會有淨係抽sr就re包
仲要係大包200包
仆佢個臭街

想知呢2張點入手

卡撚左係白金3
上極都上唔到
用緊白龍deck
唔通真係要用龜deck

1. 前幾日有咩tvcm紀念送幾張卡，呢張其中一個，你應該都有
2. 天使封面卡包n卡

白龍DECK有冇圖? 我想參考下

其實1700攻哥隻手槍龍換唔換好

屌俾個購買設定搞到燥撚到訓唔撚著
隻game本身已經要求多石
依家分分鐘無啦啦俾佢食多10000石
原來last包先中栗波鏡壁都冇乜野

竟然

唔好sad啦巴打 一係你send email問下客服

有諗過架
不過佢寫明呢啲野唔回覆

計連下課左差唔多成千蚊
唔知賣出去有冇人收

依家多左3張1700攻白卡有冇得組魔法師deck

好想轉日文配音但又唔識睇日文

開哂箱都可以用到呢個方法re？

羽蛾招毒磷粉都幾好用
一野減人地800攻

我覺得唔可以囉

咁都俾我上到遊戲王

矮撚我屌你老母 唔夠打就抽卡攬炒

屌你老母仲未開返商店比我

非主流

一開頭有試3白龍騎士
但發覺得個攻字
一俾人反制又抽唔到看破就咩都冇
所以最後加左2軍曹 龍爪 同死靈
軍曹係未抽到看破同龍爪黎封人後場
死靈count 納祭或d 麻煩4星怪

講快唔夠3儀式白龍
但手牌好1樣可以一回白龍
唔得就最多2回

但都係卡白金3
一係抽唔到看破 一係就俾人神起手2納祭

王者看破好難刷

看破已經唔算難 已經有5張
但手制先係最難
咁耐得刷得一張 係上次kc杯用卷換多張
先有2張

6張青眼 4王者 其他都有2-3張
手制0

我好啲
青眼1 手制1 看破3
龍魔法都有2
發覺冇牛撚同新sr
不過kc杯換左1張手制之後已經唔想打海馬
又難打剩番野又冇用

刷左半個月 仲未刷到巨大決戰

我想問威壓之力同王者的看破性質係唔係一樣 邊張勁o的

差好遠
王者=你放乜卡出黎都可以即破壞你
威壓淨計陷阱同埋效果怪物發動效果 先可以破壞

刷齊左聯合攻擊
但1粒魔法爆破爆彈都冇

仲未刷到破壞龍

我都係

我要聯合攻擊呀出夠箱俾我味呀

想要張玩具魔導姐，真係咁難出咩

我有五張聯合攻擊 五張玩具魔導
但一張破壞龍都未刷到 好彩之前kc換左一張

我想要聯合

去到23號 仲有時間
魔法爆破想要多幾張

打極30/40矮撚都係出珠
打左咁多日剩係得1粒ur珠，1張破壞龍同聯合

我想要閃卡

有冇咩可以改良

屌

至少隻1700 牛換做1700 3星雀

好不過近排all in 緊第二張鏡壁
有抽完鏡壁又要去抽靈交 睇黎呢排都唔可以玩呢隊住

屌你而家神鷹deck屈到
1900攻 恐龍deck仲有咩意義

打左咁耐一張都未刷到

恐龍都有1900攻喎

恐龍平嘛 鳥獸卡要抽緊係勁啲啦
而且恐龍都威咗好耐啦 係時候退居二線

今日打矮仔一直食白果
仲未出聯合攻擊 不過刷到fuck on your side

點解你地可以打到成十張sr
打左咁耐得2張

如果我放張魔法守衛去海度
咁我發動海龍AS果時會？
1. 照爆海，全場其他卡爆哂
2. 唔爆海，但全場其他卡爆哂
3, 唔爆海，全場其他卡無事

1
海龍效果係張[海]送入墓地 唔係破壞[海]

yes 同埋都唔會咁做啦 與其放魔法守護 不如入多張海
btw 應該好快會出 亞特蘭提斯

幾時到我fuck on my side

差呢招就齊

刷30lv矮仔真係好睇運
有時捱到開頭，抽牌又唔夠佢快
Re幾場先成功

守墓張場地

你刷到城之內招低抽未有既話用魔導獸刷好快齊技
岩岩見到隻40lv 杏子 又出多次luck on your side

咩叫fuck on my side

幸福到來？

依家白金排名賽 雷龍納祭好似無咁公廁
最公廁應該係神鷹十場起碼有五場都係

已有低抽 可能因為之前兩招打幾鋪就刷到所以先覺得難刷

多左隻音速鴨

其實守墓上到金係唔係已經玩唔到

有低抽應該唔難 城之內同孔雀舞都無技
靠打矮仔拎齊神鷹場同幸福降臨
而家諗住博埋最終賭注

神鷹場都仲刷緊

巨大決戰here

舞同羽蛾要用同一條匙真心on9
我覺得呢兩隻最勁
想刷白卡神鷹同蛋蛋

唔係同海馬同一條key已經好好

我白金但撞到好多雷龍納祭

海馬之前kc盃拎左手制就果斷棄刷

已經有3張手制，白匙變左無用

真係dllm🤢

依家有副新outgame conter雷龍納祭

屌你k社俾夠箱我未

死靈？
剩係conter納囉
見過幾次人出
出黎都黑唔到我

20lv暗遊戲出

打完聯合試下用2張
輕鬆破萬
跟住出埋龍

其實我都唔覺得好用純平常心刷

全部齊3都未出聯合

琴晚見上唔切遊戲王
troll玩白龍騎士雷龍加王者看破原來都幾勁

首先你要有看破

好似1點重置
你仲有時間上

返工呀 兩張都夠玩啦 三張反而會卡牌

幾場都俾D新神鳥屈
日本仔真多土豪

鑽面魔法爆破GET

乜原來而家多左個禁限區咩？ 我係咪old new左?

一直都有

做做咩姐 一係唔出
一出出兩張一樣

屌我刷左30場都有啦
可唔可以比粒賢者之石我呀
可唔可以比本加700攻既書我呀
屌！

我懷疑隻game會讀心

Same

UR呢
rrrrrrrr

新post留名

點解我日日刷表遊30.40lv 次次6500-7500分 淨係得一張恩惠之雨
點解我咁撚黑仔

我都唔是好你好多
點解你地班仆剩個個齊3

一啲都唔黑,same here,我懷疑刷係唔會有卡
上次活動兩張UR一張SR都係輸左得一個箱先出

請問3星怪那張是什麼？

另外，之前有人好像問過，
（但好像未答）
就是用聯合，是否不當過9999攻的傷害（計分）

伊西斯升級獎勵
唔當,要配合上面張三星怪先當(等戰鬥傷變成效果傷)

我捕住表遊一岀就打 屌佢老母

其實冇關係
真係黑唔黑既問題
d人都話輸左先中手制
結果輸親都係屬性珠

一張玩具魔導都冇

打咁耐只係出過恩惠之雨同魔法爆破
聯合攻擊係邊呀

破壞龍啊屌

技都出左第2次
聯合呢

輸左中手制+1

+2，可能係隱藏成就黎，輸夠就比你

有500蚊資金
課乜最有用？ 無乜特別想玩乜deck
所有究極龍pack同鏡壁pack都有各1

我四張有兩張都係輸果時跌

神鷹

其實500都未必玩倒專deck

玩具魔導其實勁唔勁，佢啲效果好似好難出到
同埋要配咩卡用

500蚊好似夠課100pack 都無
同埋用500蚊玩手機game好似有啲不智
不過都係睇自己經濟能力啦 月入三四萬可以無視

其實d 15蚊pack課下課下就幾百
真係換倒唔多pack

拆後台deck
又係一堆橫人等佢可以反轉
放魔陷唔係好知點用好
打海龍陰佢囉

想問下單丁2張雷帝神組倒咩deck?無咩靈魂相關卡

放一張奇襲

500蚊夠唔夠真咭爆盒?

500蚊玩海deck咪夠
不過頂盡上到金

蟲蟲流真係好鬼麻煩

海deck有啦

龍同黑魔導點睇？

倒錢落海

課到有2-3突撃指令玩白卡加恐龍

打npc爽到啪啪聲

冇課都有2張突擊
btw恐龍差唔多退居二線

恐龍夠上白金
究極龍包月尾就冇
抽多幾張粟子同音速鳥都好

大家用緊咩組刷海馬40lv

希望快啲出萬手佛抽一大堆垃圾卡為左一兩張ur 好唔抵

更新左甘多次ai 都仲係on99, 無啦啦手掣用自己隻高攻怪換低攻怪

另求好友，099-256-198

夾佢

有咩用

唔知係未有BUG
我場上有隻1700攻蘋果COIN同千手彿
人地用力量將我隻蘋果COIN一半攻比左佢隻阿修羅
佢戰鬥階段我用REMOTE轉佢阿修羅做防守
佢隻阿修羅上番手之後
我隻蘋果COIN攻擊力就永久由1700變左0
有無人知咩事

我都試過

千手佛+音速鳥效果

刷左咁耐 終於刷到

破壞龍鋼多拉 x1
聯合突擊x2
魔法爆破x2
玩具魔導師x1

又呃錢卡

千手佛同音速鳥已經UR
萬手唔知會係咩

用魔導獸刷到就黎想死

字眼問題
蘋果原攻擊力係0
所以用完原力會變番0
俾千針魚降左攻嘅怪都可以咁做
蠍子聖獸呢啲加攻嘅都一樣

儀式落3張，可以掉千手同音速雞

應該都係SR/UR啦
新卡只會愈來愈勁
明明而家D UR/SR實卡只係普通野

張sr恩惠之雨其實有咩實際用途？

so far 刷左
聯合五張
玩具五張
恩雨三張
爆破一張

破壞龍零張

可以配副作用扣人血

今次多左3張破壞龍
但我想要ge聯合一張都無

遊戲boy變左刷技公廁

重置rank 既好處係可以玩返fun deck

copycat

卡通勁咩比人爆左張卡通世界就gg

想問下打矮仔係咪一定要高分先有卡跌，我打咁耐，一張sr都無跌過

機率問題姐

重點係fun deck

我都想玩 差卡通世界就齊哂啲想玩既技
btw 唔落阿努比斯制裁 呢張係我覺得唯一一張值得掉手牌做cost既卡

終於出第2張破壞龍

已經刷左5張破壞龍，只係想要多兩張玩具魔導姐😂

一張玩具魔導同恩惠雨都未有
其他晨早齊晒

得返2日 一條龍都無

係呢到add左人，介紹勁多小智無人回禮

隻鳥同千手實卡都唔想落

same here

落過制裁但用到既機會唔太多 太多神鷹場

無左卡通世界得返納祭

我打通常都好低分，結果只係跌過積木人

page1有講點高分

低分我會re左佢再黎過

破壞龍已經6張，玩具魔導1張都冇

2破壞龍，3玩具，一個杏子技都冇

大奇蹟日
巨大決戰>一決生死>神鷹狩獵場
三場表遊連續出專有技
今次活動唔出10lv 20lv真心爽
唔洗再刷技喇

連續4場40lv表遊一張srur技都冇

力量有冇需要換兩張？
咁啱見到今日有得換

r卡都好過珠
利申多數8箱5珠

第3張手制
一張王者看破都冇

用恐龍deck打？

最好有兩張

孔雀武可以用咩打遊戲刷技？
一定要有聯合攻擊？

兩張刷分靈活d

唔洗 ，用上面果副儀式牌 穩定6000分左右。

30lv落2張指名
40lv落2張魔女

高rank冇人用青眼白龍牌組
王者看破其實冇你想像中咁勁

[img]

魔導獸咁組可以點改進...

上面出唔到圖

打咩用?

雜過習近平

半畢業，唔想再對住海馬

我用緊白龍卡組,,
上轉都打到白金3,
你話唔勁指邊樣?
你出乜我COUNT乜
講站場,,除左融合冇怪高攻得過佢
用埋白龍騎士,打蓋牌,唔怕哈尼哈尼,黃泉船,
你話怕納祭,未驚過,我夠可以堆墓一張死靈KO!
係只怕後場遇鏡壁
所以我而家試緊副白龍,可以速攻,就算我用騎士特召白龍
我一樣可以清人場!!

上面？得卡通世界deck

邊副 睇唔到

有冇魔導獸範例睇下

表游

技能光抽1500 or 細獸1800
1魔導獸+19魔法卡
中間要有3裝備卡同1防守禁止

打表遊唔建議用魔導獸
唔穩

我都想知

用呢副解唔解到lv54 打暗遊個任？

3000單一傷 裝備又好 力量又好, 最好用刷分deck 順便刷卡刷技

姐係3000以上都計？

刷高分用邊副好

睇#3

你刷30定40？
魔導獸唔係咁用，上面有人教咗，而且表遊魔導獸推攻快過你，要有技巧操作魔導獸，因此唔建議新手用魔導獸刷表遊，攻略都講咗。
走魔導獸，換入魔女狩獵/迎擊準備等卡，穩定站場和清怪；
因為唔知你有咩卡，所以你諗方法last hit over 5000dam，其實都不外乎幻想究極龍/醒覺戰士/蠍/食人魚呢堆大路卡

之前都post過

比較低配備向，雖然無咩價值，但不妨參考一下
還有兩天 祝君順利

琴日壓哨用白龍打上kog 自己都唔信

藍眼加場地直擊已可以

活動得返幾日

忽然up唔到圖 我講下我自己點刷
雖然上面條片係刷30
但青眼白龍,覺醒戰士,食人魚,力量x2再加一件武器就夠破10000傷
隻覺醒戰士仲有2500攻起最後一回先打怪
另外細怪放左3獅馬 3七武
其他卡就將對手怪轉防為主 eg迎擊準備,控制器/栗子球
將血控1000以下加d閃鑽卡應該就可以8000up
有失誤/無細怪就restart, 姐係直接熄左隻game再開, 問你退出定返回遊戲時按退出就可以重新打過
以上老手可以無視 紅字為重點

同埋除左加過攻既魔導獸之外都唔好留細怪俾40lv表遊
升左上去個隻要殺麻煩d

唔知闇獏良卡組有咩卡，寫唔到攻略住
如果Lv40係玩通靈字盤，條件限制下，要刷分應該都唔難
(係驚佢有自身扣血卡開技 )

btw 少咗人推post，有排都未爆post for新event

35石 我係咪應該好開心

好過全珠

直頭皇恩浩蕩啦

咩料 佢出先之後幾秒就輸左

斷線

冇

/其實係運氣問題？
ps: 兩張SR都係上次活動打返黎

已經中左聯合呢張大獎
不過限時限候捕住
打左幾廿次都係珠珠珠

you are not alone 今次刷番嚟全部都係r卡

玩具魔導究竟係咪真係會跌

I know that feel bro

玩具魔導 實用性大咩
見個個都想要

如果想刷角色嘅掉落技，係咪打任何LV嘅傳說人都可以？

係
不過好似40lv 機率高d

好大喎 加暗場地 1700防
反轉召喚破到對面一魔陷

玩到stage35都未見魔導獸是否正常

抽到第60包中埋架船
仲有無需要抽埋剩底果D SR?

上面好閃光
遊戲boy不斷出R卡比我

可re

第3條魚幾勁個人認為

點解有d唔用的角色就可以有幾個deck set, 我成日用的遊戲就得1個可以edit,其實2個只可以view??

叫好過武器召喚師咁上下啦
主要魔導deck冇咩人主玩
要慢慢發掘下

今日先講完想要卡通世界 就出左兩招技了

依家差漁太 杏子 利希德 依西斯就齊哂所有專有技

抽剩37包都未見第二張鏡壁 反而濕鳩鏈就有四條

剩60包
3000石
剩3包先抽到音速鳥

同你差唔多我差60幾

creator好唔好用

玩creator 抽到隻1800攻天使真係喊岀來

反而extra extra 仲值得搏

利申: 試過俾人extra extra 兩面具即刻企左係度

啱先打rank冇睇清楚將玩具魔導set咗係魔陷卡，爭d害死自己

可以點汁？ 卡左係白金度。。。

正西game

只能靠好彩

30lv跌左2張破壞龍

用魔導刷個d我好似用杏子少女仲高分
可能因為2聯合既關係

遊戲Boy原來係夜青黎 半夜三更先蒲得密
岩岩一個鐘出左3次

終於比玩具我啦

你個遊戲幾多lv

23lv,最奇怪係個2個而家只可以view的deck之前係可以edit,唔知幾時開始就唔俾我edit

不過聯合係大獎
破壞龍純粹廢紙一張

點樣edit唔到，可唔可以cap圖

試下copy另一副overwrite左佢得唔得

你禁一禁view Deck隔離個lock制就得

無錯
佢招技啲so-called強力卡 除左羽毛掃之外都唔係好勁

頂，真係得左

f
咁樣打電腦勝率都幾高
又經常3箱

忍不住這手,課左天使包
原來送既UR係可以重覆,連中2張次元合成師
齊3了,可以點玩

幾LV電腦先

45lv 電腦

打51LV用融合,勝率得返一半

51lv 電腦多左d 咩

靈魂交換惡召
靈魂DECK
貓耳配一堆獸戰士
仲有D唔記得

用凡骨打到啪啪聲

隻納雀打電腦超勁
加埋多爾多拉 同粟子 召出黎無咩難度
雷龍減deck
可以考慮入埋靈交
打電腦都幾穩應該

入埋南瓜 打你講個d 應該都幾ok

巴打 想問下而家神鷹點砌 放圖睇睇

又多張鑽聯突

二重
靈魂
貓耳
闇紅
佳亞
深淵契約

唔知有無記漏，我覺得45、51、57都差不多

屌你老母連中五口lv30表遊

39級有咩自動牌組推介

咪又係神鷹納祭 大龍捲 三隻鴨鴨

儀式配藍眼白龍 8成3000分以上 勝率都有8成
利申打緊45

無行啦#

得返一日，重未刷到聯合，破壞龍

得一張玩具魔導

未有破壞龍留名

妖成日手快快set錯玩具魔導落魔陷區，又白輸

一樣

七張玩具魔導 唔計kc cup果張 零張破壞龍留名

終於撞到40可以cap

聯合有張係kc的
見到就打
冇話刷邊張其實

今日打排名見到有副好仆街既deck
人用基斯
3氣球3魔法守衛3南瓜3雷龍3落墓回1千血蟲
然後全撚部都係補血既加1張執念之劍

已經興起左一段時間
d人之前龜黎玩大法師

上次一早上左去遊戲王就冇理到
重置左想打下,用返最穩果套雷龍納祭俾條契弟屈死

雷龍deck因為d怪低攻
佢絕對唔出怪既情況下你最多1600
呢副counter得最勁

有冇人玩3維納斯？

副野要用雀先打到

D波開波抽2張上手點算

仲要鬥快拆檯
有人用古龍黎打
1 Turn直打加500攻

基斯可以幫下你

撚咩,我成日換走張雷龍出去又抽返頭先張雷龍
不能想像D波上手有幾DUM春

有無海馬40 deck 推介 用過好多都翻灑艇

其實3維納斯實力拍得上納祭，不過好似冇乜人用

有無details

納祭：吸人怪清人場
維納斯：炸人怪清人場

一開始冇波得維納斯係最好嘅開局
啲波拎黎抽牌 炸陷阱 突擊都爽

屌你老母第4張，玩具魔導得一張

冇天罰點刷表遊戲？
成日疊疊下比破壞龍清場

唔好用魔導獸

暗之指名者or捕鼠器

捕鼠器

點炸陷阱？得一張維納斯玩緊天使deck所以無落

要靠波波同肉碎指令

求高手推薦穩陣deck

要穩鸁，難
要穩刷，難上加難

用恐龍deck
然後求佢冇龍捲

我就係用恐龍deck 勁唔穩
可能係我太黑仔

維納斯縮deck超快

唔係你黑
只係恐龍都係5成倒
以前貓耳都係唔高其實

我襯靈魂龍刷到果陣都盡刷
但咩到出唔到
而家真係食得屎

咁伊西斯同利希德呢?我想刷齊守墓卡組...對守墓情有獨鐘

利希德用魔導獸
伊西斯用薄幸美少女（利希德都得）
都6000咁上下

而家薄幸仲用到?

update完又kill左咩

唔肯定啊...有冇人知?

要召60次昆蟲，點解打友誼賽/排名賽唔計數

不嬲都得

你係咪蓋牌俾人打到反轉？
呢種唔計

刷傳說lv10啦

係。。。。四星蟲/暖蠕蟲乜乜乜，得蠍子係可以光明正大出場
睇勻成副身家，冇乜邊隻昆蟲拎得出黎見人

same here
巴打差o的咩 我差一光頭一巫女出山了

我齊左3啦，用就真係唔錯，但暫時都仲係玩唔太起，但天使係有前途的

點會玩唔太起，輕鬆上遊戲王啦

落哂啲四星 三隻蠍子兩張孚化就好快
stage 54 30萬效果傷害先正

我放代打螳螂，二重果兩隻同蠍子同小蜜蜂
要反轉果啲廢紙唔落

例如點玩? 打擊方面諗唔太到點輸出

海馬玩唔到薄幸咩

其實5場就搞掂

我用呢兩隊刷

30萬點搞吖?

古語有云，月入八千可買林寶堅尼
你而家就話30萬效果傷害5場搞掂

600次火球

【心得】維納斯牌組(3/18更新天空奇蹟20樓)

依家少左扣血流
用城之內擲銀炸到人地片甲不留好爽

頭6日0聯合 今日出左2張
無聯合解30效傷 玩面具玩到天光

我用利希德全陷hea刷，而家先十幾萬

都話你無改錯名
無知真係唔好衝出黎柒

65535 唔明就算

得一招姐嘛，聯合攻擊+守墓隨從

雷龍納祭好撚難打 組DECK 近乎完美

總回合 5 ROUND 投降

我用神鷹DECK 5回合內 殺左納祭兩次入墓 係足足兩次 屌佢老味
對手於總回合第5ROUND 召第三次 出黎
真心跪了

0聯合
0玩具魔法師

破壞龍重要係kc 盃換既

你打得好小 ？

無咩理由，keep住打，今次活動打到既5張SR卡數目分別5/2/1/1/3

佢出好多珠比我

0/3/2/1/1

一係低分，一係刷得少

冇巨大決戰
平均一場6000鬆d

正常應該各擺幾多張入去?

3/1/0/8/4

天使07冇得用神聖結構體當2隻祭出黎係咩情況

天使07係效果怪
結構體出通怪

已經去到9張垃圾

原來粒野咁廢 橙

想用下級召喚抽惡魔科學怪人召青眼究極龍，係咪要放滿回血卡同原力？過5000傷害已ok

張龍捲風
唔係-500血個張
指人地蓋牌既阿波畢爆唔到人

等值交换係咪有bug
點會連續換返同一張

9張

+1

媽 我想喊呀
剩132包 頭先用每日果50石一抽中鏡壁

我係咪應該re 左佢再抽多張

UR 中左頭兩隻儀式怪同上面果D

re啦
我得番30包差鏡壁呢張ur
聽日10抽 抽佢老尾

如果淨係為張鏡壁，抽其他包好過，鏡壁有一張都夠 ，玩到上去你會發現無咁多位放同無咁有用

利申：有5張，而家一張都無擺

謝謝課長讓我們有遊戲玩

我唔要龍啊，我要魔導啊

cls5張

未刷到龍及聯合

但竟然用舞打10級暗遊出 「神鷹狩獵場」

最後沖刺！要多張聯合

我居然第2次打活動都0張

x2

打左兩次活動
岩岩應該打埋最後一場40lv都係唔跌破壞龍

俾多張破壞龍我啦

提提大家 轉頭12點維護
3點闇獏良活動，如果怕浪費十面骰，可以先儲下來，待卡組明朗化先打都未遲。
(如果佢跟足柏卡索斯模式的話 )

無bug 有機會換返同一張

回血卡/杏子技
4500攻+加攻裝備卡也可以

咩叫十面骰？

3光頭膽，巫女隨意

你當係柏卡索斯啲星星

最後一場係30lv
打左百幾二百箱一張聯合都冇

最後連續三場30AIBO，還是不能完美畢業
應該係最後 65822，差兩張

全卡過晒3了
多謝AIBO

10lv人都出？

最後一分鐘入到去打40lv遊戲，唔知維護完會唔會無晒啲寶箱

會補番

無人講過唔會出

最後

1. 破壞龍鋼多拉 x2
2. 聯合突擊 x2
3. 魔法爆破 x7
4. 玩具魔導師 x1

唔小心輸左比杏子

但佢好好人

已經有兩位歐洲人完美畢業，且看之後發展

獏良唔知又要點攪d 卡組

係，出咗技之後我自己都嚇一跳

已夠鐘：重有中「聯合」或 破壞龍的舉手

之前刷果實已經刷左4粒腎石

玩具廣導 x 0

我維護前最後一場開左箱，中左破壞龍
興奮得濟掛住cap圖冇出番去
之後一出番去就話維護緊死ser
咁我會唔會比人食左條龍？

未出諗咁多做咩吖

巴打可唔可以放套卡組上黎

想問各位巴打，我第二日玩
抽曬儀式卡組
想問可以點搭配？

課長

做咩唔抽究極龍先，就下架 ，入面有你需要隻雀；
唔係好明你點樣抽曬儀式卡組
課金抽曬破滅美神白龍騎

依家先入坑 玩得唔及時
一陣有獏良打 但你岩岩玩都組唔到高分deck刷新卡

破滅美神各兩張(328送兩張UR咁啱就係佢兩個)
有兩個千手神
課咗1000成個卡包得返R卡

有冇咩高分deck介紹?

最基本魔導獸要係卡片商人買, 你都未必夠錢, 仲有隨機出

第二日玩已經課一千
不過一千都係夠抽200pack到
要繼續課落去先可以快速pvp 上手

咁如果依家我玩PVP為主,有冇咩介紹?

既然你課金，唔差在課埋究極龍果包，儀式卡組需要用到UR隻雀，而且果包啲魔陷都ok，但係月尾下架；
儀式暫時大勢係納祭，但你唔會有，因為係活動送，除此之後就到白龍騎玩白龍deck，需要用上藍眼/王破等卡，但刷海馬對你嚟講暫時天方夜譚；
破滅/美神各有各好，一個清場，另一個保自己，睇你想玩邊隻，大路都係落2-3儀式一set，1-3雀+佛，落通用魔陷，再從戰鬥中調整牌組。

pvp就唔好諗刷分
既然你都抽咗儀式，唔好哂，玩住先，頭post日站有主流卡組，可入去望望。

巴打感激不盡
咁我係1個破滅+1個美神定同一款兩隻?
仲有儀式勁唔勁?需唔需要換其他卡組?

想問邊度有得睇個主流卡組?

老實講 果兩隻儀式好易破 太低防 好難站場
新玩都係玩恐龍上手快

兩隻唔同思路，唔好一齊放；
儀式勁，但課金向難入手。暫時環境趨勢下，未到最主流果批(納祭除外)，你剛玩應該邊升stage邊調整卡組，角色送嘅某啲卡都勁，如舞lv25張風暴；
遊戲王好難玩死同一副，慢慢玩，齊下卡再組多啲卡組啦

thx巴打

僅供參考

一陣入game可以去埋kc回報果到睇下啲人既常用卡組

多謝

攻略今晚出唔到就聽日出
都要研究下佢副卡組同對應方法

我諗都係頂下溶岩魔神之類既野啦，應該都離唔開加減血效果反轉個張野

天邪鬼

死火 張野點得返黎 唔記得左

no, 天邪鬼攻擊力效果反轉，商人到有另一張係血效果反轉

副作用？

sr哥張？

天邪鬼好似係刷基斯定利希德

利希德

副作用係回血變扣血，我將呢張同另一張野調轉左，有張r陷好似扣血變回血，太雞肋冇乜印象

以前真卡貓僧年代自己整過原創fun向票子球deck，點知勁撚到仆街，啲主流比我屌打 印象中真係好似冇輸過，我依家淨係記得有堆栗波繁殖同神宣，唔知仲打唔打得贏依家啲靈擺deck呢

我十幾年前小學雞個陣玩地deck, 我借左俾個fd打而家主流既守墓居然屈爆佢機

守墓仲係主流？

我淨係記得用栗子球lv10 爆晒對手啲怪扣佢攻擊力落血，然後一堆阻止攻擊既卡，好似仲有黑暗轟炸機

唔好講靈擺，超量贏唔贏到？

佢地啲效果好撚屈 遊戲王我只認同到同調

3，4年前仲係囉，但我個副真係好舊年代既野，玩地碎，聖防，突進個d，而對面係1代玩到而家既玩家

下面係我fd影俾我條友既咭簿

想要中間張藍眼,可唔可以幫我問佢放唔放

你講果幾張係曾經禁卡，已經改咗效，如果用返同一種玩法，我可以答你，註定俾新世代屈

人地玩左咁多年，呢d寶物唔會放架啦

我見爛晒都可以賣幾百蚊

我堆垃圾唔知發霉未

張初版如果keep得好價值500以上

等多個鐘
計劃通

呢張出個陣都未係konami代理遊戲王，個背仲係紅黑色tv版黑暗遊戲年代個隻，我以前有個fd有幾張初版咭，我第一次見到真係

屌你,改4點

4點先完

屌 明明寫3點

正 有石賠 又可以抽卡

神宣禁咗？我嗰時限二

青眼仲咁耐都係得五百左右？

通知子宮參考

有冇邊次係準時

明明係貘良 上面做咩係度諗熔岩魔神
黑暗戀屍狂啊

因為果陣產量其實好多,台灣有間卡鋪有張全新都係2千台幣
真正貴既係每年全國冠亞季果張全球得3張既卡

屌你又好似係喎

神宣禁過又開返，唔止神宣，貓憎轟炸機都禁過
btw 黑森禁咗n個年頭都開返啦

熔岩魔神係馬利克bb

馬利克先係熔岩魔神
惡夢鐵柵萬力魔神

預計係大量暗惡魔族 速召戀屍狂
威加盤就應該冇架啦 設定左做角色技能 而npc唔會有技
落啲打暗屬加攻嘅卡

轟炸機改左效果差好遠

唔排除呢個可能
上次偷窺狂都識開技，而且今次活動標題寫明通靈字盤

唔改你玩埋我果份

神宣唔應該禁啦，2000血即代價都唔細，幾時用都考頭腦

點都一定要限1既，呢張屈到咁

屈唔屈係睇時代既姐
依家實體果邊神掃落雷都成日解禁

大嵐同早葬解左未? 個陣我諗唔明點解要解死蘇但keep住禁早葬

通靈字盤咩黎嫁

早葬可以彈上手再發動 一回合復活幾次

但計落死蘇點都優勢d喎，可以召對面怪

恐怖のオカルトデッキ 闇のウィジャ盤

要打自己卡組嘅combo緊係自己個墓地屈機啲
例如對面玩光道 你玩六武眾 咁都唔會用對面啲怪啦

大嵐早葬禁止 死蘇限一

已經可以入 但要排隊

貝卡斯

個world變左紅色好正

新手想問下個活動係點玩
有咩留意,最近先玩

有無咁撚多人
之前次次都入到

嚇死me
好似黑暗戀屍死左咁

打晒10LV同20LV先
刷下分

張陷阱唔錯

仲有重用墓地魔法既卡cost多數高過彈卡上手既卡cost,n年前風同早葬未禁你兩張卡就可以做完個combo

答你唔到 啱啱開

流程：
1. 在決鬥世界戰勝決鬥者，包括NPC、紅帽、傳說決鬥者(傳送門不計算)，可獲得十面骰
2. 收集足夠的十面骰有挑戰闇獏良的權利
3. 戰勝闇獏良換取活動分數
4. 根據獲得分數得到相應獎勵

copy返上次活動，未玩，唔知有無唔同

更新完打路人重開GAME都會扣左個人,但無當輸

姐是點,已經無得用重登大法?

張偷竊哥布林咁狗既

你連勝唔會斷左,但左上角人仔會照樣少左個

入唔撚到仆街

ys 我剛剛都試左 nps唔會reset

少左個人姐是無得刷分,唉

新手表示

我都試左,真是唔得
今次仆街了

莫良佢個技能係每回合自動砌death 5隻字？

你地點入Game
係咁重開Game逼入去

一入就入到

你地指杏子企街個d

有寫連勝既咩 ？

粒骰都唔覺10面既

有柏加索斯咩？

finsh

佢地講路人
仆咩街吖，之前一直都係咁

下轉冇得重新矮撚

任務有時會出要連勝幾多場果D

連勝任去傳送門lv10 here

冇玩過上次貝卡斯個活動 呢次活動可唔可介紹下點刷分?"

岩岩先出 邊會咁快有攻略

LV 40 冇得刷戀屍!!好失

要刷分就要落張卡去除外張戀屍狂
如果唔係威加盤

戀屍狂存在同納祭一樣級數喎

打完LV 40 有得用獏良

SOR 應該係話點樣儲多D骰仔

打npc

頭先唔覺意開鏡壁打死漁太40lv,轉個頭想重打就消失咗

238蚊抽，人品算唔算ok?

本身抽淨幾多先?

點解我得10lv打

抽過粟子球一張UR

逐級上

中左栗子球果時就應該re左再抽啦我覺得

啱呀

得5round打
點刷得高分

想問下 佢d字儲齊左會點？
同埋係砌緊咩字，FIN但有A

Final
草齊就輸應該

final?

無欲之壼得唔得？

238我試過得兩張sr

巴哈有人話自律部隊，但應該唔得work..?張卡有指定特殊召喚方法

有咩deck 可以auto打51 lv npc

應該唔得

用我上面個張

俾機會佢再召出黎 打爆左之後又吸你怪

Pish

產左 係final
砌夠即刻輸

神鷹狩獵場

有無人打過?

有獏良LV 50 NPC 隨機出現!!

日版應該係DEATH

台仔話屌走佢墓果張就可以hea刷8000分
暫時未試過

報酬有咩

抽剩100包仲未出音速同粟
要多一隻音就夠

應該照舊魔導獸

留名睇攻略

應該剩sr卡

日文同英文唔同架原來

我都係巴哈見

同LV 40 一樣!!!

lv50仲要係路邊出

繼幫女角縮胸後 連個death字都要河蟹

不嬲都係架喎
實卡都冇得用death
以前G高達都係咁

好似係宗教原因

好 魔導獸唔得

剩20包都未中鏡壁

難刷啦 靈魂炮 靈交 粟子

對面起手兩栗子 差啲輸

未組到魔導DESK係咪留番D料遲下先前

51npc咁款喎睇黎
靈魂炮擊,手制,靈交on99

40lv 無難度

邊到搵到3張自律

太神啦

天邪

自律一到兩張都夠
掘墓佬入三

自律拉倒張卡咩?

自律終於有返D用 好彩有2張

拉唔到戀屍狂 其他ok

30lv 40lv 有靈交，應該刷唔到，收返埋先

落無欲得唔得

咁拉怪用黎升級??

哇屌
最後一場40lv aibo終於出第一張破壞龍同魔彈比我

掘墓人啦 無欲佢會再召 之後唔好彩嘅話又發動多次威加

頭先奇怪點解可以企場企咁穩

無欲之壺唔係仲好咩
仲要N卡

想問隻怪點樣整到1萬攻 求教

掘墓都係n卡

爛斧頭減攻 天邪鬼逆轉

佢扣鳩自己攻
last一下先用天邪鬼

真係...
次次f5都亂到...

既然企唔到場 咁科學怪人otk?

咁隻怪係咪要防守緊先可以逆轉到?

天邪鬼效果係減攻變加攻 加攻變減攻

twitter有人po

巴哈都有人打左出黎
一樣既

後場好難打

打20LV 刷分算 ,D SR唔撚要

用恐龍隊速打算
反正好多決鬥珠

40lv輸高分都高過20好多喎

40係咪x17?
岩岩20 hea打有3300分x3
40輸既當1000分x17
咁好似打20都係差唔多

都好難打 佢靈交左隻6星怪出黎 破壞完另到D效果怪無效

40LV 要40粒骰,ME當輸都有3000分:
3000*18=54000
20LV用10粒骰,40粒骰刷到4次, 魔導獸, 當7000分一場:
7000*3*4 = 84000
30/40LV 反艇機會好似太高
利申:新手

輸3000分應該冇咁多
睇定D
反正有10日
草下骰

好似有道理

日本網刷分deck

只係預想
等多啲人出用後感先試

佢依家唔俾人sl咁下次矮撚都整到柏加活動咁啦
唔係既都唔知點追

好彩嘅係佢堆卡得張陷阱勁有用
其他唔刷都得

好彩在洗分都有

好狗要速攻

D 人傻 ga 咁快刷齊固有

後面兩招本身有 唔洗刷

試過比佢用靈交用我隻棋炸我

姐係唔可以打到佢2000血下
Or 整走佢墓地隻怪？

等左3-4分鐘仲未有反應
咩事

就咁望 今轉刷分有啲難度

靈交佢唔用黎升級用黎砲擊我自己

佢3張靈交，係咪冇得硬打過關？

想問仲應唔應該抽第一包..

砲擊又係仆街卡黎

垃圾AI
我場上有張1900攻恐龍, 突擊同銀幕
人地召隻1900攻恐龍
你估下AI做D咩？
佢竟然用突擊張我隻恐龍同佢人地隻恐龍自殺

靈交召嘅怪可唔可以用祭品炸彈殺？

抽 就落架

可

終於大派用場

繼續抽？

玩儀式要音速鳥

已經有兩隻，使唔使抽埋第三隻？

兩張基本上夠

咁係唔係可以收手

我隻ai試過轉完防再連突擊

玩到發咗癲
第一包抽牌抽到栗子細波，心急得濟重置，然後省起重差張音速鳥。
第三包又係無端端傻咗走去重置，重差帝王海馬同半封未抽到。
又要重新抽過

d 十面骰係咪跌random數量?
次次唔同既?

做咩咁心急

求第54關
燒30萬血
自閉deck

我用杏子一決生死燒血deck 一日多啲過左

貘良: 屌你懶到連個名都無改

用返聯合攻擊打8千分
張戀屍用野除外左佢就搞掂

最難處理應該係佢靈交同靈炮

唔知大家知唔知 更新完後 打路人傳奇者
諗住輸左退出番 再打過⋯⋯
點知一入到去無左

打每日借用卡組都計活動個分既

而家有冇穩刷40lv貘良deck

其實今次二百萬分已經無咩別要再刷
二百萬同四百萬之間竟然一粒石都無
啲卡又唔勁 唯一作用係刷技
但我啲技又齊哂咁制 又唔可以用返獏良刷獏良

有冇靈魂牌同好交流下

之後一個栗波

個兩張陷阱窿換金蘋果應該好打好多？
同埋遙控

巴哈好似話用聯合佢唔會用粟波
Ai以為冇傷

今次真係純打分就夠
冇咩卡特別需要
之前都話有卡通deck

笑到噴水

未有聯合攻擊一個禮拜auto得3萬
有左2張之後半個鐘做完

搵唔到

你個名

杏子一決生死消血deck

之前矮撚打到尾段先刷到巨大
今次係咪又就完先刷到一決

呢副刷海馬上到8000+

wow
老新好刺激

係好興奮

垃圾

求deck刷40lu

駛唔駛3張聯合

其實2張夠

我呢副如何

減到二十張卡左右再返黎問
可以參考下攻略網人地點組deck 了解下個概念

卡太多，太亂，冇主題

匿名幾時出攻略

其實佢隱隱有少少 魔法師deck黎

今次好難打.用杏子固定4千算

係 唔識玩 淨係知用闇之力會加佢地攻擊力

咁你去第一頁攻略度搵暗場deck睇下

怪12-3張
5星或以上最多2-3張
全副卡組20張

城壁 老化 無力化廢卡

30刷分都幾穩 sr卡睇運算

唔夠資源砌主題deck

有打手有地雷，可粗用住？

btw主題deck邊套易砌d?

學之前巴打話齋 雜過習近平

見你而家有嘅卡 應該好多卡都齊架喎

幾穩打40lv

想問下 我依家50LV 但路人仲係45 如果我升左51LV 路人仲會唔會係45果D 好撚驚會變左50LV果D 求答

51開始變 夠卡先好上

d百搭卡好多，但果d主題deck既卡幾乎無
勉強組倒套魔導但無魔導之圓所以放棄

好彩問下 唔該哂! 咁我唔升佢 依家用緊副融合打45算

51勝率高過45

巴哈搞左套野出黎
好似幾好

..唔係掛 融合夠唔夠做先?

融合唔得，蝕hand出會俾對面屌到啪啪聲

海馬得啲廢鳩技要點過54stage打遊戲果個task
啱啱用白龍儀式兩下俾佢打撚死左

海馬都廢技

暴君龍deck 輕鬆過

打30lv膜良最扺屌
同樣用40粒骰
兩場加埋都有14倍
如果過8000分都=40lv過6000分
同起馬穩贏先

30lv

你知唔知個task係咩先

30咩隊刷?

之前玩左一排停左

想問下依加有咩主流deck

有無圖可以睇睇thanks

個地縛靈引誘係咪一定要打我方場上怪獸的

見d人全部都係聯合
矮撚我屌你條女
抵你條女俾法老王屌

我到最後一張都冇

我都係
希望下次唔好再企街
又冇得SL
尋日朝早佢成2,3粒鐘先蒲頭

想問下要做啲乜先可以撞到50lv莫良？

好似隨機
同矮撚一樣

落左3張掘墓連續兩場抽到第8turn都冇
唯有草草收場

仲係一次都未見過

唔好話膜良 連其他都少見
係咪出現率又改低左

廢珠箱出率又唔見佢改低

活動開始咗一日而已，試多陣啦

利申：都係未遇到過

暫時都幾穩

聯合

聯合呃倒npc唔出栗波
我諗下次會出手改

有聯合冇命抽

遇到都好難打, 佢隻佐克好屈

聯合至少要有幾多張？

要10000傷就兩張

求lv50莫良攻略

見到lv50莫良路人，嚇到尿都標埋
求lv50攻略

有左張戀屍惡魔OUTGAME抬頭了
有2張暗次元歸還1場可以召3次戀屍
加埋死靈combo彈出又彈入

我自己就嬴到就算
如果你唔係求刷高分就用杏子燒撚死佢啦

右上角張SR魔法乜來?冇可以找乜代?

兩張垃圾

50級仲易打過40級
btw新手買果個強化決鬥寶珠追返d進度抵唔抵？

打杏子 回2000血
冇o既話用銀咖哩啦

唔刷分就咁原力打死佢隻佐克好似都夠贏

屌50lv 有深鎮壼

請問得兩張聯合, 最後點打10000?

唔用流星黑龍改覺醒戰士
限定解除出覺醒戰士+白龍+儀武
700+(3000+1500+500)x2=10700

thanks

輸左N 場之後終於識刷分了
官方你就算塞一大堆貘良無既勁卡都係阻止唔到玩家刷分

同埋點解唔用儀式魔法召?

都可以~睇下使唔使壓血
冇用過上面果副唔知血量難唔難控制

又聯合又命抽

上星期刷足成星期 一張都冇

師兄咩deck

40lv?

我都係兩樣都冇 u will never walk alone

多謝 Ching

Yes 命抽加死亡反擊
之前跌果五張聯合終於有用

屌你老母 我想要音速同粟子球姐
俾堆垃圾我做乜

既然個個都識刷就唔駛寫攻略

冇聯合冇一決生死要點刷40

無人叫你set個目標打一萬傷

寫d唔使用掉落技既

召究極龍加裝備過5000傷都有6000分

我見巴哈有人用龍崎隻低B翼龍呃晒d手制同栗波
但係我冇

栗波點避?

share dexk ok?

50貘良 x20

有冇人打過Lv50, 係咩Deck?

闇之支配者儀式deck
細怪暗黑寶箱抽卡
三眼仔同魔犬search怪
罠有一張深圳壼

last gamble打倒40LV?

屌 第2個回合冇死反 已經可以收皮 有冇咁撚黑仔

命運抽牌
最麻煩係獏良頭幾個回合唔召怪
你就係咁先

1聯合做唔到10000傷？
有2力量

做唔倒應該
當有究極龍4500加是但1500攻
都係加6000
對面最大隻都係2200定2000
食唔倒3300攻

用陷阱卡魔法捕獲啦

都係用巴打副DECK 點解我得6千幾分 你地有8000分
你地好多閃鑽?

不過6千幾已經心滿意足 THANKS

點解咁鬼多箱
想要r卡都冇

呢幾日比較忙，試咗幾場，又望過下日台攻略，主流刷分方向得兩種：

1.速戰速決：杏子燒血、龍崎/舞快攻，平均4000分一場
2.挖墓除外戀屍：主打有命抽空城、其他站場制衡戰術，平均7-8000分一場

呢個活動如果要刷分，對新手唔太友善，所以建議向lv30著手，lv40就需要用到某些卡或技能，我都諗緊唔挷技可以點刷高分 ，但如果要刷lv40，空城deck都幾穩下

之前唔小心賣左伊西絲個隨從係咪唔洗刷

抄巴哈一副deck 簡單易用

岩岩打左場唔夠回血卡收左皮 研究到穩啲再post 唔想害人

但其實打法都係離不開畀人打二千傷 用回血卡頂
命運抽牌 抽ban戀屍張卡同死亡反擊
最尾用聯合攻擊打一萬傷埋單

唔係掛，只有砍掉重練

你係用一張定兩張聯攻？

究極龍就兩張
流星龍就三張

無聯合係咪唔洗望可以刷高分

我玩左兩個月砍掉好可惜wo

一張都冇呀 死矮仔

師兄

自創左套30lv8000分
40石打兩場 =40lv 6000分up
唔洗聯合命抽
都算穩
除非開頭抽唔到怪/final前抽唔到除外
不過我試左5場 得一場fail

把斧同力量提升係咪都係卡片商人買?

主要係用條魚 double 直攻上10000攻
交換係拎翻佢搶你嗰張卡
最好留一張怪係手 佢搶怪先

力量係 斧就係抽卡包

手牌交換應該拎唔番果張
岩岩有鋪俾佢拎撚左條魚
佢即刻蓋牌
不如用陷阱卡加100
或者落咖哩搏下逆轉

覺醒500+3000+1500=5000
力量兩次俾條魚
之後俾把斧條魚就得

是但一把加5000都得

就係拎條魚會仆街
不過都會過6000-7000
但你只要留一隻藍眼/恐龍係手 佢一定會拎呢兩隻先
拎左藍眼就等自己抽到恐龍再換翻

融合係融合邊張??

兩隻恐龍
合黎拎分

有冇咁多箱

其實係咪有BUG?守墓隨從+聯合攻擊過萬ATK
打佢個陣 AI都係唔會用栗子球/手制轉左佢

就係靠呢個bug先可以容易刷40

唔值得 繼續玩
實有方法再拎過，無呢張卡可以用其他方法刷分，係低分啲，但無話無咗佢唔得。

用力量
每人高分定義唔同，你無聯合，可以試用其他方法刷，做唔到萬傷，就做住5千傷先，40難刷就刷住30先，條條大路通羅馬。

40無命抽無聯合，用restart入力量挖墓死反，雖然過到，但好睇運，仲要防佢手掣栗波，都係唔啱新手

咁其實佢30同40有咩唔同 ？
我指d卡

爽喎起碼係金

多d雜卡

得1張挖墓其實係咪唔洗刷
我家下淨係敢直過40

有張陷阱叫迷失 都可以除外

40有交換祭品
冇得企場
同有粟子球手制轉防

力量係咪最好有兩張

仲有依西斯招技都可以封戀屍，不過...
有命抽挖墓落1就夠

我上面都講過，方法有兩種，一係同佢玩遊戲慢慢打，一係唔同佢玩遊戲，5回合內ko佢，玩邊種方向視乎你有咩技/卡，真係覺得有難度唔穩定，刷30都可以

呢個刷分大環境下 係

有聯合嘅話可以唔換都得

等一張🤢

兩種唔同用法
聯突要綁從者，力量萬用向。

聯合攻擊唔係0戰鬥傷害既咩？ 點解又可以打到過萬傷

58lv 個任要40次快攻 可以用咁deck?

隻隨從打人當效果傷

咩

杏子/龍崎/舞/空手道etc

-6贏左50lv

呢張都得

禮物如何？

3000分 2隻5星R哥隻怪 一個錢箱

唔玩海deck係咪中同路/黃泉就可以re?

50lv莫良又有冇高分刷

唔洗re 直接抽下一包

屌我冇命抽

個人覺得匿名果組最穩

50lv點先開到

空城計deck好講頭幾回合抽到既卡，fk draw就回唔切血就收皮
第一次destiny draw揀out game暗黑戀屍，但係成日冇補血卡頂怪

所以要擺成埋補血

隨機路人 出呀

唔係隨機,每40萬分出一隻,固定

有時一起手 兩張聯合 一隻黑龍 一張墓守咁樣
下下命抽都要輸啦

刷番30算
輸左幾場無引

唔係喎
我到依家都未到40萬已經打過一鑊

真係唔知

我就打到廿萬分， 未見過

點解我每40萬一隻好固定

一次過滿足晒

58lv個40場quick victory到底要點解
唔想曬key刷10lv

咁都跌倒個手制

屌 50LV 莫良有心鎮壺...

又一成功案例

啱啱都醒唔起蓋晒3張
好撚彩用神鷹deck
啪一聲解番

冇聯合攻擊點生存

用杏子招送禮技送個增殖爐俾貘良
等佢冇得召怪岀黎靈炮 自己keep住回血
再加啲除外卡
最後用聯合攻擊埋尾有冇得諗

kc杯又唔換

初見50 level 成功
on9 AI 明明出左佐亞 開技擲中六自爆

抽唔抽埋佢好 我真係hi 佢auntie
抽緊第二張

巴哈有個用翼龍刷分嘅
雖然過關嘅有4000分
但係都係用番恐龍打30
反正佢啲卡仲on9過柏加
唔刷都得

恭喜師兄

我剛剛都遇到50級（我得30多萬分），之後打贏佢，但只得石

都洗濕左個頭

摸良係未改左AI？
頭先用空城計打左場
我開左死亡反擊同放左張標槍
AI開左靈炮
佢好似知我有咩牌咁
落左幾次怪都唔打我
搞到我比佢靈炮磨死左

我有幾場都係咁我都想知

On9,臨削完對面牌冇啦啦判我輸，話咩超過時間落敗，雖然唔係打積分但都好嬲

個AI唔知做咩
我用魔導獸刷幸子頭round空場
佢出完獸+裝備之後唔打就end turn
搞到我開唔到魔導召來
我心諗你有冇咁醒呀

佢應該用左天空寶牌？
所以果TURN打唔到

唔怪得唔打~
刷左成千條key都冇果實~

終於中
btw有冇必要上400萬分，家下127萬

其實d卡好用咩

30lv用恐龍王成日都反車
一黎就換走條魚/白龍真係打丁咩

40lv之前條陷家祥矮撚又唔出聯合
拎晒去俾佢老母宴客咩

又一場獏良唔召怪被DEATH
而家唔單只要自己開局手牌靚
仲要求神拜佛獏良唔好卡手

掘墓怪得一張...
咁應唔應該買第3包???
同埋想請教各位巴打有咩好DECK可以推薦???
(手上有6千幾石..唔知買邊包好....之前玩過下恐龍不過而家好難上... ,卡包就買只過第一二三...鏡壁突撃得一張....栗子音速0 ...千手1...)
諗過想ALL IN神鷹但好多人話無前途...同最緊要未有狩獵場...

突撃果包抽埋旋風

巴打share 下副deck

為左個活動獎勵姐

目前得空城計刷到啦 唔洗share都知

得一張聯合組唔組到？
有咩牌代替？想刷高分d

係咪特登唔出怪

膜良成堆堆墓技
全部為咗配合戀屍？但咁玩好似唔係好勁咁

依家隻game仲停留係早世代 所以堆墓無咩用
但去到新世代卡 堆墓分分鐘緊要過手牌

我全手動打路人

唔急既話登佢慢慢儲上去都ok

有無巴打可以分享50lv莫良有乜卡跌？

同40一樣

做咩呢排成日跌SR珠

有SR 珠都好過跌錢

卡片商人有力量，但唔夠ur 珠，拆唔拆左d 可以係傳送門打到既ur 卡好

拆剩一張保平安

cant agree more

想問第二行3張sr乜卡來？

至高果實
打杏子有得刷

有聯合有果實就係冇命運抽牌
可以點執副deck

冇得執
冇果實都仲玩倒下
冇命抽/聯合都係玩30划算

官方擺明唔比你d人用怪站場疊攻
2手制2栗子2靈交2靈魂砲
lv40除左空城真係冇咩招數刷分

而空城近乎一定要命抽

想用其他人刷下技都唔得

我hi曬佢地auntie 有冇咁那讀心阿

重有11包 ，加油

打多幾鋪活動啦
一包2ur都有人試過
不過係last 1包

我想抽天使包阿為左張鏡壁新出哥兩pack都味抽過 有小小後悔抽第二張鏡壁 之前聽其他巴打話兩張好似冇物用

我抽左3栗同3同路人
而家box3未開過

有冇人分析到係開左死亡反擊之下，莫良幾時打唔打埋黎
指全部怪獸打埋黎我仲未輸

成日都抽唔到除去
DLLM,想刷30LV姐

屌你老母咩

50lv黎，家下無得重生真係

auto

第一rd無恐龍已經輸左九成喇

30lv要20粒骰，7倍
40lv要40粒骰，18倍
假設有x粒骰
打30lv，(x除20)乘7=0.35x
打40lv，(x除40)乘18=0.45x
0.35x除0.45x=0.7778
姐係換言之，除非你打40lv既分數有你打30lv既分數既78%，否則打30lv抵d
其他因素:打30lv要打多一倍場數(40除20)
40lv刷分不穩，甚至可能意外輸

當年on99咩卡都冇既時候都係刷30帕加，原因一樣

開咗死亡反擊既話
啲高攻怪係唔打死你既情況下唔會打你 包括佢隻斧頭怪
但佢滿場果陣會由隻細怪打你自殺
個人經驗

刷30LV貘良出左個大型決戰

但30lv跌SR機率低過40好多
其實四百萬好快打哂 我一開頭係咁輸 到依家識刷七八千分
hea打都二百萬分

屌你我唔等錢洗呀

用城之內幸運降臨升rank
下下都遇到啲仆街 一唔夠打就掛機

粟子球 同路人 烏人係咪要有3張
我各得1係咪死得
就算課金都冇可能5日內湊夠

補充
如果佢抽到三眼仔 係你有開死亡反擊既情況下佢仍然會開靈魂炮擊
而如果佢有開靈魂炮擊既話
打唔死你都會用怪打你

can't agree more
打30有張手牌交換

斧頭果隻都有自殺，不過只限冇靈魂炮擊呢張係度
好似得5星哈帝斯唔打

目前用緊呢隊
都算穩定
呢隊好處係可以無視ai有時只用魂炮ge情況
如果有三張果實就可以換出治療之神

用遊戲刷幸子刷晒二千幾key一張果實同治療之神都冇
命抽又刷唔到

屌你老母真係好仆街，唔打我等儲字屈撚死我
正仆街

有聯合咪打下40

屌左矮撚條女果班請刷30
啲sr暫時仲廢過柏加

有用嘅都齊我依家都唔知刷黎做乜

ON99
佢隻殺手公仔用靈炮射完之後可以特召上場
係咁射
射到咁上下又轉攻打7你

其實點解冇人放4星蟲打40lv?

因為佢有3張靈交
你張4星蟲未開，已經比佢拎來召哈迪斯

冇聯合打30lv打到2百萬分就算
之後hea打

佢招佐克然後抽到6

秒左50lv 勁-6

打gate入面既傳說決鬥者冇骰子拎，係咪正常？

路人先有

無命抽無人權

刷左成日都冇~打LV30算
反正D SR冇乜用
你話有得刷戀屍都可能會打下

係咪有bug？
我場上有其他怪，融合卡組有怪，反開幻想召喚師無開到效果ge?

打小智？

50lv貘良真係好似巴打咁講好似有固定時間出黎
第一次見係38萬倒
第二次冇留意
啱啱15萬多啲又彈出黎
不如入gate隻抽啦好打過40咁多

係……

禁止特殊召喚

雖然係開心
但係冇人明刷海馬刷到7k 8k
然後俾箱石錢
跟住第二場見到SR/UR
係嗰隻三星撚騎士
跟住當你輸尻埋諗住放棄
佢又出翻啲好嘢俾你
Konami你叻

有冇

我想問D 路人角色其實會跌d咩卡
有無個pool睇下

頭先路人跌左張深淵指名者比我

我拎曬啲石抽海龍😂咁ok??

ok架，頭2x階都順

刷30階刷到有啲攰
打極都未200萬

海龍去到金3,4就開始冇打 低防

張鏡壁有無咁難抽..淨番60包都未抽到
音速鳥又未抽到

幾時先整返好 龍捲風消自己張裝備卡呢個bug
成日裝完黑項鏈自己消返

share 埋
有聯合攻擊 +命運抽牌
必刷8000+分 (有得再優化少少 100% 8千分,
不過呢副想刷到9xxx分

打咁耐海馬都係得一張KC盃既手制
一張都冇跌過

仲未掌握到佢D怪幾時會攻擊，幾時唔會攻擊

打闇貘良會唔會跌技？

會

屌笑死

用猩猩除外左隻戀屍？

youtuber教冇聯合打貘良嘅方法
算係唔難用
命抽都大型決戰都出左3次
其他人又刷唔倒

靈魂龍bug係咪fix左？ 打40lv 海馬40lv 蟲佬都比人撞

fix左好耐啦

fix左10年啦

d人成日話等值交換最勁
但唔知點解我覺得香水戰術先係最勁

拖吊機熊加一堆爆8星7星怪，加羽蛾下等招喚

心靈透視

唔計呢d特定配搭都好勁……每回合穩定睇到下回合抽果張牌，d牌序可以靚好多……
基斯好似要配納祭先勁

Stage59啲任係咪on9
城之內點速攻孔雀武

點解手牌交換我拎咗殺手公仔之後，召出嚟招技唔可以指定對面咗嘅戀屍狂？

原來有上限

下...我好似7百幾了

我個神鷹的狩獵場都出咗2次

顯示有上限
骰仔冇

仲未刷到命抽

依家只想刷齊貘良三張千八防收工
果張sr白帽怪盜仲廢過利希德張R 卡

妖十場有八場都納祭
無腦勁，點打呀……

屌你用果2隻閪野就call倒納祭
係咁偷我控制權，又每rd免疫一次戰破
係咁空人城，家下出既卡之中，如果場地冇怪根本咩陷阱卡都檔唔倒佢
又好難1rd召倒兩次怪打死佢
加上納祭唔計通常召喚次數，召多隻怪根本無解……
好唔鋸呀……咩牌序觀念都唔洗就無腦贏

咩rank 琴日我金上白金 場場都係孔雀舞 納祭
連海龍 恐龍 墓守都差唔多絕跡

得我一個玩擲銀城之內

白金上遊戲王 打餐死得果五十石未有動力打就唔消楚

輸都刷到sr
利申：刷左兩張

呢度啲巴打已經唔gur完畢
納dee其實都好多死法

唔係基斯納祭就神鷹納祭…煩到爆
比杏子第1rd扣我3500都仲冇咁嬲

11日金2

日日爆肝玩，想追返d進度

黐撚線 我玩左四個月都係白金一 是否可悲

死靈巢 憑依血靈 突擊指令
佢TARGET你怪既時候手制搶佢
用蛋蛋2000防等等

依家應該算少咗納祭了 係KC杯第一名副DECK公開果期先多
我打落純神鷹多過打納祭

金同白金都應該已經好大差距……我打到金都覺得d對手好少犯錯，一係就納祭
想像唔倒點上白金……

白金三先有啲分別
金四五同白金一二差唔到幾多

我想問1700攻手槍龍值唔值得買？
兒家有8粒ur

換左2張力量未?

有2張了

啱先用龍崎刷倒抽牌感知:地
係咪可以用拖吊小熊貓刷大部份傳說決鬥者？

呢張響邊有?

暴君龍包

我屌你個嘴呀
爆1粒鐘珠,打完6張白泥棒4張沉默惡靈)
1800防果隻同偷窺得1張,屌鳩你呀Konami

刷到仆街終於係40lv路人舞到出第一張

點刷孔雀舞？
更新完長期俾佢用兩隻怪射手千二攻射死，壓唔到血

利申魔導獸

杏子薄幸企場 墓守究極龍聯合攻擊*2埋單

巴打影一影嚟睇下

屌打40lv莫良 20張deck得7張係一波爆發用
但係一開始次次都有2-3張係度

其實點解貘良可以不斷喺墓地召隻人偶上黎放靈魂炮
係咩效果黎